地球自轉一日究竟要幾耐？🤔

自轉 一日

2:15開始睇
懶人包:23:56:04

要地球轉一圈的時間

屌你老母

一公片棉花有幾重

朋友問你借錢周轉就係自轉